我留著你在身邊 心仍然很遠😞

燒山

好歌

收嗲啦

牙賓

就欠一點點
但這一點點 卻很遠

我愛你

學友

吓

屌你老母 你老母俾狗屌

Ok聽日帶你上黎見家長

bb

訓未

唔敢訓

我好眼訓

有甲由係我個頭度唔敢訓

Full of protein

N賓叫春

挽留燒山牙